yo~打杖炸嘛，洗咩驚呀？

又唔係打香港

避險資金湧入港女

港女星期一升爆佢！

屌 又燈

俾我走哂先啦好麻

麵兄點睇呀

麵神差你未比方向咋wo